日本官房長官表示對香港遊行保持關注

日本官房長官菅義偉在6月10日的記者會上，就香港發生的大規模遊行表示，「包括出於保護日本人的角度，對事態保持關注」，同時表示「期待香港在一國兩制下維持自由開放的體制，保持民主的強勁發展」。

多謝周庭

早過周庭發出聱明

唉，做香港人真係好慘...

全世界係得香港人要靠其他國家嘅政府發聲

香港政府就專同香港人打對台嘅

Push